Q: Two plus two equals four
A: 2 + 2 = 4

Q: The integral from zero to infinity
A: \int_0^{\infty}

Q: The gradient of x squared plus two times x with respect to x
A: \nabla_x x^2 + 2x

Q: The log of two times x
A: \log{2x}

Q: x squared plus y squared plus equals z squared
A: x^2 + y^2 = z^2

Q: The sum from zero to twelve of i squared
A: \sum_{i=0}^{12} i^2

Q: E equals m times c squared
A: E = mc^2

Q: H naught of t
A: H_0(t)

Q: f of n equals 1 over (b-a) if n is 0 otherwise 5
A: f(n) = \begin{cases} 1/(b-a) &\mbox{if } n \equiv 0 \\ # 5 \end{cases}

Q: x squared plus 2 times x
A: 
